大馬鋼琴女神 Live彈琴失準後收負評 現場直接失控

馬來西亞有影響力人物李元玲（Cathryn Li）在網上出名而聞名。 在網友對她的鋼琴技巧發表了冷酷的評論之後，看到她發脾氣，真是令人驚訝。

正面交鋒FaceTalk主持人Andy Chan今天在Facebook Live的脫口秀節目中邀請了Cathryn Li作為特邀嘉賓。 除了因Insta出名外，Cathryn還是一位女演員，偶爾還會彈鋼琴。 她甚至在YouTube頻道上上傳了鋼琴演奏的視頻。 在脫口秀節目中的某一時刻，Andy 要求她與他的Jam歌，以展示自己的鋼琴演奏技巧。

當主持人自己彈歌時，她看上去很無聊和尷尬。 他們演奏後，李元玲：“有人罵我"，然後聲稱”所有評論都在“嘲笑”我"。

發脾氣 Video:

Full Video :

朗朗勁佢好多

朗朗gem歐陽娜娜

唔講政治 3個超屈機

玩膠又得

朗朗邊比得上